警狗已經開左槍，即係同廣大市民宣戰

明刀明槍一定唔夠d 狗黎，而家班狗係社會上無哂正當性。
就連落街行咇都唔敢，就係驚會落單比人尋仇！
試諗下著起套制服都驚到春咁，落左更會係點

私了都合法

恐怖份子

係咪講緊黑警係新屋嶺行私刑？

私了班狗

反正佢地都無視法律

警狗要成班一齊都係又要威又要戴頭盔，落左更仲唔縮埋一角做老鼠咩

就黎開學，班警媽好擔心d 狗仔，所以先出黎搞遊行集會，諗住清白。。。
心水清既手足點會咁易比佢地呃到丫

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

開完真槍仲要一腳踢開個無辜既市民，點撚樣係正義之師呀

開戰啦，但記得係政府同狗一齊搞

清算左而家唯一支持政府既武裝力量先，之後出老解既就攬炒成功

你地班警狗跪係度認錯都太差

比負評果隻係咪狗乸黎？定係狗仔？
開左學就知有排你地受

嗱我份人不嬲都好直接

1/9 下晝一點機場見

機場唔係話唔好，但係入面有哂cctv, 做乜野都影低哂，勇武派係入面無作為，留返比和理非入機場啦。。。

利申：非分化，而係各展所長，各有各做

唔好咁 high la

16年都開左啦

細佬能力有限，就算到咁到都想略盡綿力推返機場上去

到唔到

香港警例禁向天開槍示警

香港警察隊員佐級協會主席鍾錦華：「香港人口稠密，向天開槍有潛在危險，流彈易傷及途人，因此警例對警務人員使用槍械有嚴格規定，並且不容許人員以向天開槍作為示警方法。」

究竟而家係向天開槍定向人水平開槍

而家開始佢地在明，手足在暗

我見到佢一路退︿被其他狗拉番去後面，跟住有一聲槍聲，當時支槍仲係對住記者+街坊，似係射向天，亦可能走火